Плоская электромагнитная волна падает нормально на поверхность плоскопараллельного слоя толщины # — 396 см из
немагнитного вещества, диэлектрическая проницаемость которого меняется по линейному закону от у — 4,6 на передней
поверхности до е» — 10,9 на задней.

‘Найти время распространения заданной фазы волны через этот слой

Ответ: 36.486 мо | нс

°
